{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23717",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 첼시"
    },
    "text": "宿泊施設は計38室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 最近は大型75インチテレビで映画を鑑賞できるムービールームがオープンしました。 このテレビは、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニーなどを無料で視聴できます。 ただし、デラックスAを除くすべての客室には電子レンジを備えており、1人追加すると20,000ウォンの料金が発生します。 未成年者の入室は絶対に許されず、身分証明書を所持していない場合は宿泊施設に入室できません。 また、バトルグラウンドカップルPCルームも保有しており、これはランダムで割り当てられるそうです。 カップルPCルームはダブルベッドが1台揃っています。 宿泊施設をご利用したお客様のレビューによると、雰囲気は静かできれいで、コスパに合う宿です。 客室は広くて清潔で、ゲームやテレビを楽しめるパソコンやテレビが完備されています。 ムービールームもよく利用される場所の一つに数えられますが、一部の客室では臭いが発生する可能性がありますが、窓を開けると問題が解決されます。 駐車場は狭いですが、良い客室を提供しており、トイレは清潔に管理されています。 ただ、防音がよくなく不快な臭いが発生する可能性があり、特異な構造や床の音もあるという意見もあります。 全体的には清潔で施設が優秀で、価格もリーズナブルなサービスを提供しますが、個人的に不満を持つ人もいます。 また、全室では最高級使い捨て備品を使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "最近、新しくオープンしたムービールームで視聴できる映画は何ですか？",
            "answer": "最近オープンしたムービールームでは、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニーなどの映画を無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室には電子レンジが備えられていますか？",
            "answer": "デラックスA以外のすべての客室には電子レンジが備えられています。ただし、1人追加する場合には20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対に許されません。身分証明書を所持していない場合は宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはバトルグラウンドカップルPCルームがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはバトルグラウンドカップルPCルームがあります。これはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "宿泊施設の雰囲気は静かできれいです。コスパに合う宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には広くて清潔なパソコンやテレビが完備されており、ゲームやテレビを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ムービールームはどのように利用できますか？",
            "answer": "ムービールームはよく利用される場所の一つですが、一部の客室では臭いが発生する可能性があります。窓を開けると問題が解決されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場がありますが、狭いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のトイレは清潔に管理されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のトイレは清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の防音は良いですか？",
            "answer": "宿泊施設の防音はあまりよくありません。また、不快な臭いが発生する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "全体的には清潔で施設が優秀で、価格もリーズナブルなサービスを提供しています。ただし、個人的に不満を持つ人もいます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような備品が使用されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では全室で最高級使い捨て備品を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 647
    }
}